自己真係唔識做人

搞咩呀巴打

咩事

講埋先喊啦

叫春 唔洗理我

其實係咪假腸

出嚟社會見多啲仆街就識做人

你估我係咁講好好玩咩

人生無22

係我錯過左一個人

至少有錯過